# Прайс-лист

![[Распределение стоимостей в гейм-гтд]]

## Мобильные приложения

- Игры (все) - 💠10 за 5 минут
- Youtube - 💠15 за 10 минут
- Instagram 💠8 за 10 минут
- ВК - 💠3 за 5 минут
- Браузер - 💠3 за 5 минут
- ТикТок - 💠15 за 10 минут

## Информация:

- Посмотреть и законспектировать видео с Ютуба - 💠5

### Книги

- ✅Теория музыки(с пространством кратностей) - ~~💠10/30 мин ||💠690~~
- Дональд Кнут «Искусство программирования» - 💠6/30 мин || 💠549
- Самый богатый человек в Вавилоне - 💠8/30 мин || 💠1049
- ✅Сила воли: как развить и укрепить - ~~💠3/30 мин || 💠790~~
- Подсознание может всё! - 💠8/30 мин || 💠990
- Мик Гудрик - Продвигающийся гитарист - 💠7/30 мин || 💠890
- C++ в задачах и примерах - 💠6/30 мин || 💠490
- ✅Накопительный эффект - Даррен Харди
- ✅15 секретов управления временем - Кевин Круз
- Разумный инвестор - Бэнджамин Грам - 💠8/30 мин || 💠990


## Баффы

- 🌊Перемещение дедлайна на один день (для внутренних дедлайнов) - 💠20
- 🕋Лутбокс - получаешь один из восьми ресурсов в количестве от 10 до 100. Лутбоксы получаются только за задание
- 🟦Образовательный пропуск - даёт возможность неограниченно продлевать работу в Ютубе, браузере и ВК. Выдаётся задачами. В случае злоупотребления - штраф 💠50.
- ⬛Дисциплинарный пропуск - даёт возможность неограниченно продлевать работу в Ютубе с целью перемещения списков смотреть позже в Obsidian. Выдаётся задачами. В случае злоупотребления - штраф 💠 30

## Развлечения

### Фильмы

- Посмотреть фильм - 💠5 за каждые десять минут фильма
- Посмотреть сериал - 💠10 за каждые десять минут
- Атака титанов - 💠75 за серию || 💠4000
- Безумный азарт - 💠75 за серию
- Клинок, рассекающий демонов - 💠75 за серию
- Могила светлячков - 💠60
- Мечтатели - Бернардо Бертолуччи - 💠50

### Книги

- Раненые звёзды - 💠3/30 мин || 💠390
- Dune - 💠10/30 мин || 💠2490
- Стихотворения о любви - Эдуард Асадов - 💠5/30 мин || 💠590

### Другое
